岩岩考到牌 想出架錦羊 求推介

之前教游水 平時要周圍去
7月開始冇野撈
岩岩考到個牌想出架車做住deliveroo先
budget 2-3 萬

Vespa

Yamaha Smax

宜家Vespa係咪仲係意大利整?

金發財、
Joyride 200 (大鷹王）
Force
Smax

上面4部都有平地台，方便你放嘢

drg

你點考的

呢部好似幾正

上年10月考的

TMax

成4萬幾

有冇兩萬樓下嘅綿羊

豪爵？

呢個budget 都係force 155

4xk xmax都冇喎